můj AA NN VB NN . a on VB moc NN , protože když někdo VB s ním VB dobře jak Vf a AA NN jeho NN VB ho a on moc AA VB na unvirzetě AA NN VB NN , a AA první NN že on Vp . když se VB ho něco mi VB NN , a on VB AA když ma problemy VB NN VB Vf jeho NN sam , a NN VB ho AC NN protože AA NN on AC Vf AA a VB AC Vf AA a AA a AC Vf nikdo . 
